屌鳩個lecturer唔記得熄mic

我：
Lecturer：

：屌佢老母個lecturer戇鳩鳩，講嘢悶撚到傻，唔撚想上啊屌
：同學你個mic無熄啊，聽到你句粗口喇。
：->->

等拎F啦

認真近排我果班有人試過
有條支那仔冇熄咪用支那話屌鳩個支那教授
要第二個支那妹提佢

雖然支那仔係柒，但係我笑唔出了

Lecture都唔撚計分同attendance
唔上咪唔上囉又要開mic屌人
抵死

明明入去個陣熄咗mic，點知佢會自動開翻

10/10

Drop得

真人真事 今日啱啱發生

狗咬狗骨

我都係同你一樣 希望佢唔記得我

中出miss 啦